如果中國嘅反共基地係廣東，香港嘅反共基地一定係...

大埔

反共論壇一定係uwants